[多圖］求救Facebook 比人del負皮review

係咁的 我係個羽毛球page 上面留左幾個負皮 因為個球會教練個仔係個騙子 呃左我同好多人錢 點知佢即時滅聲
叫幾十個人比五星佢個page
我d負皮就比佢河蟹左
想問下點解review 都可以delete 有乜方法？

全部review 都係尋日

佢地仲想反屈我勒索加黑客
但我由頭到尾無叫過佢比錢 我只係想公開
公開既權利我都無咩？

大陸西老母同個騙子

騙子

騙子條女

咁佢點呃你先
呃乜野唔交代清楚 證據都無張
人相就俾哂出黎 唔好以為擺上黎就會有人幫你搞

好似買iphone俾人呃左錢

乜都冇交代 又冇證據 你想點?

得果幾張相, 又無故事又無內容
想食花生都無從入手喎

推住先

留個一蚊準備食花生先

咁多個鐘你咩detail都冇點幫呀

對條女有興趣啲

送比你j

x2

樓主真係...

Sorry 我就係同佢美金換人民幣比佢呃左4000美金
條友用假信用卡呃錢

幫我j撚死佢

呃美金？
講到1999點幫你
係香港發生定美國？

語癌？

成件事就係我同佢換美金 佢用假信用卡比錢我
咁我以為佢比左錢 我咪支付寶比錢佢囉
跟著原來佢look假卡 所以d美金就比銀行收返

後來發現條友已經呃左人二十幾萬hkd 又賣假護照
所以po上黎

佢知道吹佢唔帳所以仲係wechat 改左個名

報過三次警 呢個世界真係無乜正義同公義

用假卡都無事?

報驚啦

你直接開topic 話被人呃好過啦

可唔可以詳細啲講點比人呃呀
貼人地啲資料咁就證明到架咩

對話圖 佢話有急事要用支付寶比錢人 有殘體字sorry 因爲佢係新移民

佢ig

抵你啦 wechat 都用

報警啦柒頭

其實幾好用
D同學用我咪用

幫唔落，抵你個垃圾死

LM 跟進

支那人都信 真係抵你死

同支人做生意，當交學費囉

推撚到條友仆街

買個教訓

假卡都唔報警

仲要用WECHAT

報警點唔受理啊?

因為用支付寶?

見到呢句真係幫唔落

用假卡好撚大罪啵

推下啦
不過又用wechat 又用支付寶

你唔識用電匯價唱咩？
佢幫你唱又低過市價就代表咩？唔係支爆就黑市，一係就你你呢個case lol

學人用wechat 又唔識保護自己
當交學費？直情係多謝幫襯啦

唔係好信
去銀行唱都得

成個球會都係咁既人 個球會臭左朵

利申：羽毛球界人士

報警啦

Venmo 咁撚危險都用

用中國野俾中國人呃，仲諗住賺佢既中國貨幣
想幫都幫唔落

抵你死啦

On9

抵你比人呃

on撚9樓主抵你比支那豬呃

單係你呢句已經知係鄰国內部糾紛

其實係國外真係少人用WhatsApp

講緊wechat喎

唔肯開file？理據係咩？有無搵議員幫忙？

咁既撚樣都有女

巴打有料請爆
我真係覺得佢地勁無恥
同埋我凌晨三點去留言 佢都可以del
又檢舉晒我facebook

開頭唔知呀 係我地on9

lm

話係生意糾紛 係民事 叫我請律師告 那有錢
同埋有人告到都攞唔返錢

人地碌假卡點會係民事

證明唔到 佢亦唔查

其實我岀過律師信比佢個西老母
點知問都唔問就block 左我
我先上facebook 講 點知成班夾埋滅聲

直接搵門拍片當面對質啦

推